[沙勇新事件] 推到PPRB 回應

近日網上瘋傳深水埗警署沙勇新督察在交友APP與友人對話截圖，而對話重點是女方提議下沙督察同意去他駐守的深水埗警署一起「玩」他的榮譽警棍。

有鑑於警棍繩子容易鬆脫，令膠索帶由警棍尾部滑到警棍前方，為免約炮時引起誤會， 懇請貴部門盡快作出澄清此流傳之真實性，以避免有無辜市民在玩棍時受傷。

自推

公共關係科選擇性回應